又周圍搜身又封鳩哂。咁應該去邊？

今晚十一點應該去邊集合？

去，老閪都去
直接去立法會果邊

封鳩晒就入唔到咩
你估係城牆?

【遊擊策略】今晚一定要聲東擊西！最大發揮我方優勢！

自發性！

推呢個

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者